高度懷疑係警犬逼死位義士

上面4粒鐘發生過咩得死者同警犬知 企到好地地無啦啦會跳
分分鐘警犬逼義士跳 上面發生咩真係無人知

死警犬黑暗醜惡收賣人命